# Заметки по языку программирования Python

## Зачем?

Я не так давно начал заниматься программированием на **python**. И иногда бывает так, что настолько погружаешься в структуру того или иного проекта, что забываешь базовый синтаксис обычных вещей.  

В этом проекте я собрал шаблоны, которые могут мне пригодится в том или ином типичном проекте.  

Кроме того, для некоторых вещей я добавил простые тесты на скорость, чтобы понимать, насколько быстро выполняется то или иное действие и стоит ли его избегать.  

А ешё, чисто ради практики, я добавляю сюда примеры некоторых алгоритмов.  

И последнее. Я иногда стараюсь комментировать на русском языке, хотя лично моё мнение, что всем работникам сферы ИТ нужно учить английский, чтобы понимать первоисточник.  

## А можно поучаствовать?

Пулл реквесты открыты. Я не обещаю, что буду что-то добавлять, но это может дать мне идею о том, что потестировать в свободное время. Кроме того, аналогичный запрос можно послать через обычные issue. Я очень дружелюбен, когда онлайн.

## Гарантии?

Никаких гарантий. Я не эксперт. Я тут мимо проходил. И использование моего когда может быть большой ошибкой.